其實可以搵到個共同興趣嘅男/女朋友真係好難得

我意思唔係指平時一齊打下機/追星/睇動漫就算
而係不論有冇對方存在，自己都有嗰個興趣同相應嘅習慣
當兩個人共享嗰個興趣嘅時刻，係多好多重歡樂同甜蜜

我見身邊有啲情侶都可能會一齊做相同興趣嘅事
但佢地最多都係唔抗拒互相陪大家做嗰樣興趣，而唔係兩個同時間都一樣咁熱愛個興趣

搵到個肯陪自己嘅人固然甜蜜開心，而家媒體都經常吹捧「識搵一定搵個會陪你xxx嘅男/女朋友」
但我更enjoy可以搵到個另一半係同自己共享、一齊投入落個興趣到，係雙方都好有心機為自己而努力再同另一半enjoy個興趣

冇女

所有正常男人都有一個相同的興趣, 就睇女朋友有沒有姐。

女朋友呢啲，發夢諗下就算啦

利申：諗住獨獨過世

Exact7ly 想搵個女朋友興趣都係打機、睇片、扑野 如果可以早啲識到佢就好

同啲咩都冇興趣嘅人一齊應該好辛苦，因為對方唔單止對任何興趣冇興趣，仲會覺得陪你做已經好偉大付出好多

係
遇到一個中意嘅
同我有啲似

當中可能都有甜蜜嘅時候嘅
但往往好多時啲人開始自私唔想遷就太多/付出就會辛苦繼而分開

搵到嘅話會好幸福

真

搵到自己熱情所在本身已經係值得高興嘅事

仲要搵到一個同聲同氣嘅人
真係好爽
大家都明個興趣嘅迷人之處
唔使花唇舌解釋
只需要靜靜地分享興趣帶嚟嘅滿足感

如果學巴打咁講其實好易姐你透過自己嘅興趣去識吓人未得

條女唔撚鐘意我 有相同興趣咪又係係度獻世 比人話當係最好朋友

利申 有一個比人拒絕 依家好唔開心

自己鍾意打J
女朋友都鍾意打J?

老套啲講，啱feel又有幾多個，仲可以又有共同興趣而大家都會持續落去唔會放棄對「興建」嘅愛 因為共同興趣又可以加深大家嘅感情

好好珍惜得來不易

其實係
不過識唔識到另一半又係另一回事
但係喺同一個興趣圈子識下朋友都開心嘅

巴打 啱傾到好有feel點知被friendzone ？

所以真係好難得架
有相同興趣之餘仲要互想啱feel，之後仲可以keep落去
如果keep得好嘅話，呢種興趣可以一直增添情趣

好撚明
仲可以因爲個興趣而互相理解
交流時都唔介意對方分享鐘意啲咩
因為自己有興趣嘅野多多都會聽
聽完又可以了解下對方口味